有冇手畜同我一樣都是好小氣既人

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

又jer我老死榮華 屌你家姐

@榮華 想要臘腸

屌你啦樓主

what